twentyeight shoes 有無人著過

d 鞋質素點